有無人係大阪留學/WH 圍爐取暖下

岩岩到步 在留卡都未搞

無人理你個傻仔

咁我又唔係得連登既多謝推po

係九州留咗4年嘅我已經習慣咗diy發暖

我4月轉去北海道 日撚日行過見到武漢加油就唔開胃

唔係4月先開學咩？我仲等緊入國管理局批，十一月底先報名讀語言學校怕太遲報名佢批唔切

咁快轉啦
不過大阪真係幾悶

邊間

我working holiday

真係好悶 戇尻左簽左半年租約 而家賠兩個月租去北海道算

想留 所以想了解下

唔知ching介唔介意分享下點樣去之類

大約中上家庭定係自己帶十幾萬去咁

有半年租約咁好
我留學所以一定要一年

都係經香港搵中介公司幫手
要有人做經濟擔保人，自己做要証明你存款夠某個數(我讀兩年，around 300k)先俾你報
好多文件要搞，建議早d準備

如果讀1或2年就四月入學，9至11月報名
如果讀半年或1.5年就九月入學，好似就報得名

p.s. 但300k係講擔保only,我上網睇過如果你過去打工係cover到大半生活費，你預兩年200k左右當你每星期打20hrs pt

ecc

大把啦 我果陣都係搵係日本既台灣人中介幫手
一條友既話 住share house其實仲好
我而家租果度又要比上網費 又要比gas 電費 煙霧感應器 加加埋埋都5千蚊幾蚊一個月
仲未計初期費用果幾千蚊

聽講呢間唔錯但好多功課
加油

就係貪佢夠chur香港人就是要管的

我都係fb搵台灣中介
其實係起碼有人講下野
我嗰度都差唔多價錢 不過住落幾舒服就冇所謂

其實都係好事黎
我而家呢度都算hea

Share house 1個月約都會有

Andy哥 岩岩做左你會員

金主大人

我想問日本WH大約要帶幾多錢??
會去北海道 想考滑雪教練牌